無論咩情都好 認真你就輸了

except親情